同老母麵同船 點撚算

收市做左 騰訊 Short $650 Put

雖然佢做美臀, 但係騰訊都差唔多呀屌

屌你老母個西

等接貨囉

大難不死

今日係數錢日

我打算Keep SP

做淡慘過做雞

see ATMX / 2328 4h chart

fatfat囉 仲有得點

中肯 請樓主置頂呢個留言

升到傻左